龍門宣佈退出黃圈清走文宣 張俊傑收死亡恐嚇：話會搵國安搞我

【港版國安法】龍門宣佈退出黃圈清走文宣 張俊傑收死亡恐嚇：話會搵國安搞我

屌
錢就識賺先
一有事第一個走
好笑

見到分化 5毛
係到試圖分化黃圈 仲好笑

走得快

心照啦
我照幫襯你
除非你變左ROCK哥

有D野, 在心中

將心比己，懲罰完佢食完個餐，我拍吓個蘿柚就番歸。但佢地伙記每日十幾個鐘，打開門口做生意。popo究竟有冇做好保護佢哋工作，定係有心靠害，心照啦！己所不欲，勿施於人。

搞得就預咗架啦
無代價呀弱智
收皮啦死閪佬

好多5毛

blocked

be water

龍門退出黃圈
佢唔係分化嗎？
你唔屌佢？
龍門啱晒？
咁叫間間黃店跟龍門退出囉？
一屌就分化5毛

點叫唔分化？
咁我順你意囉？
龍門叻龍門勁龍門冇得頂
得嗎？

做龍頭都第一個走先
其實一開始預左遲早俾人算帳
驚就一早唔好大鑼大鼓做龍頭
有時就而家做龍頭第一個縮
跟著間間黃店照跟退出
對家都笑9死

唔係黄咁難食邊有人食

我建議你屌曬全部人

你成日都嗎嗎聲 好難唔諗你係5毛

咁用咩好呀？
見唔到我都用囉咩

我只係好失望
未打到來龍門就玩退出
況且有排都未清算黃圈啦

龍門走就走得快
就係有啲信之前啲謠傳係真

大陸feel重 你練好廣東話先

笑死
拎住黃店 你又可以話佢食人血饅頭
佢走你又話佢分化

之前佢表晒態 又比人搞 你盲咗？
係咪要間餐廳武裝起義
所謂「退黃 」 就係變藍？

法又立咗，水深火熱之間
你唔去鬧藍店反而去鬧出過聲既黃店
你咁都唔係分化？

講真就算而家有人走 有人移民
都可以理解
浄係識嘈 搞內訌
睇你打啲字 就知 一係就幼稚 一係就5毛搞分化

咁齊齊快啲走啦
等埋我啦

說好的抗爭到底呢？
唔知死左既手足同坐緊監嘅手足會點諗？

係啦係啦
五毛呀麻

龍門神聖唔屌得
搬龍門就最撚叻
你班友仲要繼續幫佢合理化
笑撚死

賺黃圈錢
有時第一個走
又好在個個都唔嬲
仲幫佢諗埋藉口
佩撚服

我夠一睇你打既字
就知你係張俊傑嘅打手啦

啲野又難食又唔熱我地都因為黃圈理念先唔放棄你，定係張生見生意少咗，人流去咗其他有心做嘅黃店食所以冇引，所以千萬唔好再有甚麼大台出現